香港人大部分都唔企出黎支持本土，係因為未威脅到佢地既福祉 財產 幸福

其實香港人好多都好有錢
樓價高企好多上一輩既人都受惠

佢地就會覺得係國家有照顧佢地，
令到佢地富有
所以會做藍絲，成日都唔明d 後生仔做咩要反政府 反中國
因為上一輩好多人都受大環境影響致富，過緊幸福既生活
你諗下，e.g. 養車咁高清費既野，香港大把人養，成日塞車就知咩事啦

知唔知德國人民果時點解會咁團結支持希特拉
竟然會支持呢個後世稱為大魔頭既人？

因為果陣德國窮到一般既家庭都食唔起牛奶同麵包
所以先會成個德國都支持本土，一致團結對外

所以今時今日
樓價一日唔跌
香港經濟一日唔爆破
本土派都只會係妹下妹下 ，冇咩作為

因為香港依家大把人受惠於中港政策下變得有錢 happy 緊

信我
你點呼籲d 人支持本土都唔會有用
最有效，係恆指跌到1萬5000點 , 樓市縮水跌一半

大把人會自動出街反政府

唔會到時大陸放水再炒轉樓
香港人多謝都黎唔切

應該話中共本來就係要溫水煮蛙，係盡量唔影響權貴同中產嘅情況下逐步同化香港，蟻民就繼續用超長工時+高樓價綁死，所以就算有部份人覺醒都無可能團結到其他階層

威脅到咪跳樓

錯嘞... 個個都知E家咩事既, 但亦都知搞乜都無用..
有用既, 89年尋日都成功咗啦.. E家都好難有咁多人出..

本土個班當初咪又係我係中國人
係殺到埋身先會用腦

有錢有能力既都移咗民/等掠多最後一尾水就走人
剩返D最窮最賤既喺度發爛渣

調轉來講，本土派個班有幾多個人係「成功」？至少有樓有穩定職業。

樓主無樓發窮惡

其實香港人好多都好有錢

樓主點統計出來？

其實得返武力獨立呢條根本行唔到的路。
依家你香港和理非非根本彩你都傻。
例如九巴事件証明左， 根本要有大量無辜的人死傷，d問題先有人理。

On9

事實係，九巴車長薪酬問題一向都存在。
係要撞撚死幾廿個先有人會正視呢個問題。
政府/商家。一向都係唔死人唔做野。